聽日元朗兩點閂 驚撚到

連默站嘅機會都唔俾我哋呀依家

別具用心, 另市民不便

轉第個站？定點好

不如日日話有活動等佢永續封站

個個站都有人架啦，咁驚咪全線封哂囉！驚就咪撚開!

佢唔講我都唔記得左原來又21號

咪轉廿二號？等佢日日封？

三個月嘅象徵意義
一定要攞
香港人是永遠不會原諒黑警的

係
好撚蠢

朗屏站行返去 yoho 集會

密切監察元朗牛屎佬出沒情況

依個真 我仲諗緊有咩野 望下聽日21號先醒起
香港人咁善忘 唔提咪無事囉

不如直接入村搵人啦